安心出行 Android 機

請問最抵 可以用到安心出行既Android 機有咩推介？ 想揾部。

用緊咩機？
Samsung嘅話安全文件夾都可以
唔一定要買新機

小米
反正送中

同意小米
如果屋企或公司要拍卡出入
仲可以用電話當門卡黎拍

即係安裝喺安全文件夾，佢就完全access唔到其他data？

係

咁電話既咩IMEI佢拎唔拎到

呢個就唔知

Samsung Nokia 低階機
有啲一千唔洗

喺同一部電話，開另一個用戶，得唔得？

android 有無 virtual machine裝？

拎到

任何an機裝shelter都可以，三叔嘅安全資料夾雖然都做到隔離嘅效果，但佢本身無凍結app嘅效果，亦都無shelter咁可以完全隔絕三叔acc(有啲app你裝左會detect你部機有無登入google/fb/oem ac)，輸入法同clipboard呢啲共用資料。 secure folder本質係為左防賊同狗呢類由外而內嘅入侵，防內效果無shelter咁徹底

但係可以只安在secure folder？

可唔可以幾個人用同一部機？

呢個？

nokia 1.4 nokia c3

virtual machine potable 咩

紅米$1000唔駛

An10開始已經封鎖background clipboard access同device id access，而家佢地攞嘅係google廣告id但可以隨時reset。
進階啲玩法可以用virtual xposed+ xprivacylua或者shelter+ appopsX，用adb方式徹底封殺佢

即係無？

有，但devleoper全部支那而且close source，不了啦

Yes

裝左之後要做D咩？㩒auto freeze？

買部2手得喇

咪撚中伏

小米go go go

為咗嗰安心出行Download大陸App
咁不如正常咁Download安心出行

留名學野

github 就連去呢個

opensource， 係fdroid有得下載，逢支必反咩

本質係google内置work profile黎 屌之前上fdroid睇睇好難咩？ subreddit privacy版全部都係用緊shelter

去買部二手機
開個新google account
之後裝左安心出行

咁樣係咪最簡單？

個app點save資料? 會認IMEI?
SCAN完剷完再裝得唔得

click做autofreeze，跟住延遲set0，用時先解凍，用完直接係notification panel用shelter 1click freeze all

二手機直接上apkpure下載leavehomesafe

小米 , OPPO 最安心 組合

叫政府買

求撚其去買部2手咪得

其實個app係咪可以offline use

永世都唔開Mobile data + 無sim卡
部機唔入google account 唔經playstore download直裝apk

「安心出行」流動應用程式會否佔用大量移動數據？
「安心出行」流動應用程式只有在以下情況使用流動數據，所以不會佔用大量流動數據：

更新確診或懷疑確診病人出行資料；
若用戶不幸確診，按衞生防護中心要求把流動應用程式內的出行記錄上傳予衞生防護中心，以協助流行病學調查；
使用 “上車“ 功能連接公共雲服務進行光學字符識別。

點睇？

nokia

強制的話，政府唔認非官方app 就煩

唔強制就唔洗煩，唔會有人得閒掃

華為啦 反正咁聽命於共產黨 做咩唔上微博問？

用乾淨機開新戶口
同一部機開n個戶口，個app都會接收數據。

咩機好？

好似要 Android 8 以上 先得？

最平用到係 Nokia 2.3?

cap個圖得唔得

iPhone 呀， 所以想揾另一部算

LM學嘢

呢部好似最抵喎 thanks

其實唔駛開network裝到個apk再開飛行模式搞掂

可唔可以令到個app連唔到數據？

係呀

掃地？

二手機咪得
去黃店是撚但買部走喇

平時唔撚開數據 番屋企就熄機 掃個下先開
成部機淨係download個安心出殯app

驚就遮撚埋個前鏡頭

樓上用支那機 因住本身部機偷聽哂你講野同影你相

iPhone 6/6s幾舊水部

樓主請pin

二手an機， 唔login acc

blokada 5可以block
不過唔知個app信唔信得過

舊android 係咪就夠用？

有firewall功能咩？

內置image viewer夠做

要8 以上

你又講得啱
一係華為，不過好撚貴唔值

咁啫係要買過部二手機啫

佢係會block background connect

係 你白痴？

用vm

洗唔洗太空卡？淨係機已經得？

樓主係問最平既機
而唔係點樣「安全」使用
華為小米咪得囉

講咁多乜乜柒柒做咩姐
而家又唔係強制用
就算強制用既係咪就聽聽話話乖乖地用?

成班同林鄭同心抗疫

你記得逐個app睇developing team有無支那人，成team人入面有一個你就唔洗用啦弱智仔 一係你自己base on work profile寫返個app放上fdroid

部lg v20 可以再戰

Lm

用返自己個部，裝shelter,平時出街帶張錫紙未得囉

用netguard 強行分隔得唔得？不過好似要off VPN先至用到

有冇話要求ios幾，驚太舊裝唔到

隻app咁廢 慌佢要update到最新先用到咩
IOS10 or above

咁第一代se都得

上面有人話掃碼果時開數據
其實安心出行掃QR code果時係唔需要數據
唔好開數據俾機會佢上載任何data

根本連裝都唔應該裝

用Nokia好過啦

禁咗個app用wifi 同data 得唔得？

iPhone 裝左block 曬mobile 同其他得唔得

帶部鏡頭壞咗/用唔到嘅機咪得囉

每次用instagram個photo editor改改啲字都得啦有幾難

用三星機嘅就用安全資料夾隔離就夠啦

冇所謂啦 你都用緊wechat
扮咩有所謂

笑撚咗

突破盲點

都得既，始終都係container，手動裝返個netguard同superfreezz，跟住個安全資料夾唔好手痕login左三叔acc，其實效果都同shelter差不多

摩檫力強到

shelter請去f-droid道down，而唔好喺play store道down

btw佢要偷shelter係擋唔到，買部二手機開飛行模式啦

netguard

個安全資料夾係咩功能 上網search係話保密內容

樓主安心上路

有部極舊android, nexus 4 4.1, 係咪裝到format 部機, 會唔會拎到舊資料

用lucky patcher force app offline

大陸野有

安全資料夾（勁有用）X 安全晶片

你可以search android work profile，呢個係變種，多左條efuse可以應付暴力破解同os降級/root等外部入侵。 但shelter内置左凍結功能同完全分離既clipboard, oem acc同keyboard

其實你買新電話一樣俾佢統計到資料
如果佢Apps係要你身分證登記你用咩電話都係一樣

咪都一樣，用番自己用開嗰部咪得囉。

ios 點搞

送完資料仲要送錢
on9

搵部唔用舊機 洗機 剩裝出殯
或者最平紅米9A $699

小鴨化身 amabie！「出 duck 嚟行」 – 開放源碼的自願到訪記錄App

緣起

「出 duck 嚟行」（GoOutWithDuck）為開源 Android 程式，提供官方「安心出行」App 以外的方式，利用「安心出行」二維碼（QR Code），自願記錄行程。目前正在開發中，部份功能如記錄行程已可供使用。

呢個po係咪痴撚線
究竟你地可以被馴化到咩地步
係咪下次叫你地強制食屎你地就討論邊隻屎好食

暫時乜都唔駛
SIM卡又唔駛
上網又唔駛
裝左就SCAN得
飛行模式都得

已經用左兩部冇資料冇插卡冇定位既android舊機裝好準備比兩老用

3.4

Nokia 3310

呢個reply100分

二手Pixel 2 $1000唔洗

搞咁多野仲咩
明明佢只係問你
要你grant拍照個權限

好明顯佢只係儲你IP
你轉機係多餘無用
反正佢都係靠IP地址搵返你出黎

太空卡就真係block到
不過好快實名制

新版權限無左access data啦

攞部舊機，唔入卡，咪得囉，個個 007 上身咁。

我用部舊機上 apkpure 下載，冇卡都裝到。

我冇卡，都用到。

iOS 好似要12

呢部用緊 Android 幾？

另一部
講錯

我有部好舊 小米，裝到但用唔到。

minimum 4.1

咁係裝啲狗app會偷資料嘅app入去定係相反？

我部小米應該係 4.4.4 ， 裝到但用唔到，裝完開到，但之後就開唔番。

iphone 5S 得唔得

佢個名無改錯

有無人試過

Download 咗個臭西apps 落來
唔上網唔裝sim 卡都用到

啱啱試咗唔上網都用到， flight mode 都用到個app

新款3310用唔用到?

最好搵部細

佢暫時重未洗認證遲下唔敢講

但好大部

佢寫4.1嘅?

唔係好識

睇下有冇啲5吋樓下

好似用時唔洗online

卡都唔會入

緊係搵部洗咗嘅機啦

當然而家唔會裝住，

係，只不過係plan 定

有乜辦法，都已經冇得反抗
係時候接受現實

香港一個島仔邊會夠中共玩，算9數啦

佢哋話Download 大陸App去對抗安心出行

你真係人如其名講極唔聽
Gosp入面一樣有支那人coding，你係咪唔用？ 一個開源app 仲要唔係冷門，睇住community有無報告咪得

*AOSP

就算暫時冇得企到最前直接反抗
反抗手段仲有好多
睇你願唔願意做
種子已經埋下
等佢生根發芽
港共做過既野個個有眼睇

留太空卡電話算

點解唔直接9寫電話？

係咪一定要有網絡先用到

暫時唔洗

ok tks

但係佢個 GitHub 話係靠 Android。 機個 Work Profile 做隔離，如果本身有用開 Work Profile down 唔 down 得

咁你唔洗down，一部機只可以有一個work profile，除左三叔機會有額外一個secure folder

Secure Folder 俾我用埋

你一係買鬼機，一係用web app，一係將work profile搬入去secure folder。 2個container用曬仲想點

想freeze app防止一啲唔守規矩嘅app偷資料，最好係用shelter開work profile+freeze shortcut，唔用嗰時freeze咗成個app佢，又或者將成個work profile熄咗佢(Google出呢個function原意係for BYOD嘅員工收工/放假嘅時候可以離開工作)

反而我未聽過security folder有方法可以freeze app，secure folder嘅作用係將電話兩分部分，secure folder嘅部分另外再用密碼keep secret，secure folder lock咗之後其實同電話lock咗screen一樣，一樣照有background process

所以佢地話secure folder我都諗左一陣，唔係唔得嘅，佢本質都係work profile不過唔防內姐，你可以係secure folder入面裝superfreezz+ netguard嘅。
反正你用shelter裝安心出殯都要netguard

其實除咗你上面講嘅方法，Samsung機應該仲可以set restrict background activities同埋restrict background data usage，效果應該都差唔多

Android機去到而家呢三幾代，已經有好多方法可以有效控制啲app唔好draw電亂嚟

但咁你係front end用緊，個安心出殯咪upload到你data? 而且呢個background restriction好似有限制，我寧願superfreezz算費時煩

佢地會打電話去你手機有冇響，以去運動場做例子

餐廳有咁得閒？

android有冇得block左個apps既internet connection？

見到Nokia c2 6百幾
有冇再平d?

貼錢 反政府？

唔知依家仲有冇iPhone 5c賣

裝完使唔使登記啲咩資料？

有冇人試過iPod touch用唔用到安心Apps?

ipod 咪一樣要用apple ac 先down 得

完全唔洗
dl完airplane mode offline就得

邊度賣6百幾

應該得

可以開個鬼A/C，而且炒過iPhone都會有唔止一個A/C。

去f droid down open source 夠安全

samsung 除咗安全文件夾仲有knox 個 個人 同工作sandbox

開左飞行模式 停wifi 停數據
按每日更新。時間會變

唔會有無上傳資料

接收互聯網資料 啫係將其他用戶資料Send 過嚟

我諗大集團嗰啲可能至少最初嗰陣會咁做

吊你啦， 安心出行

反正SIM卡實名登記無咁快推出
插太空卡俾太空卡號碼真係無所謂

有無d 細細部嘅電話介紹

例如 palm phone

紅米機以毒攻毒

直接下載 apk 安 唔洗 gmail acc

其實大家暫時係咪應該留"真" 個人資料好過scan code 呢？

你地個個都合作 政府就會話香港人好歡迎呢個措施繼續擴展

唔login 三叔acc點開安全資料夾

hkepc啲廢中會員都走黎呢度做乜？

Dining out/shopping vs 私隱，我揀私隱。

攞返部iphone se 出嚟用， 細細部方便帶

咁實名sim卡之後你有無所謂？

之後都冇疫情啦

All sold out

又話驚佢check 到價Apple ID ？

你順得政府一次 共產黨下次就更加過分

開個吉嘅apple id

可以點搞， 佢立法， 唔用就要坐， 我都唔想攞2 部機出街

求其Nokia最撚cheap雞一千幾百嗰啲啦

用人手留“真”資料

最cheap 兩三百就得，冇藍芽冇鏡頭，宜家係優點黎

你俾太空卡電話已經係最好嘅方法
呢個方法係唔會攞到你電話嘅Data
你有更好嘅方法咪提出嚟囉
講呢啲有咩意思

當你lunch 得一個鐘仲要爭位又要食飯，點慢慢排隊登記，仲有唔知幾多食市會唔會留人手去做呢啲嘢

人手填資料不是更好？

舊機reset ，apk，冇Google ac,冇sim冇wifi,剛試,ok

我咪講緊人手填資料俾太空卡電話囉
安心出行都唔洗入電話

香港人可唔可以爭氣D企硬唔裝
一陣黨叫你俾晒身家佢 佢包你3餐你係咪照俾?

填英文名+號碼
一步不讓，要打就打飽佢，反正一定通

對唔住 笑咗
但感謝你嘅犧牲

邊有兩三百

返工果啲呢？
冇必要緊係唔裝

識反抗香港就唔會咁啦
既然留低又唔裝咪日日俾黑警入黃店日日一大堆五千

我都諗梗

如果佢要電話認證，咁都係要多部電話

多數要多部機

係囉， 大家都係買定，非必要都不裝， 上面嘅人乜都鬧

送錢俾支共買子彈

其實外國都有行呢種scan code紀錄行踪 佢一早有晒理由

諗緊samsung a1 core

順便變公司機
買電話卡來用

andriod go裝唔裝到安心出行

因為成日要出入政府相關建築
安心出行離避

諗住裝部機

whatsapp
tg
signal
安心出行
wechat

公事電話

有無數據卡 推薦

問題係裝個app 可以監控灑電話內所有野，
呢樣先恐怖。

jelly 2

nokia c2, 六百幾
應該全城最平smartphone

只裝安心出行有咩監控？

全城冇貨

有無d 好細部嘅
jelly 2 ,palm phone 咁樣就最好

型號

如果俾人Check，你會害咗間黃店
都係俾太空卡電話算啦

好彩d 舊iphone 同shamsung 機都冇trade 走
而家大派用場喇

尋晚收到smart tag 確認email,但係冇buds pro email,佢係咪分開寄？

冇野lu,自己上佢個網dl 返個confirmation letter搞掂

搵咗陣先見到cls

其實SCAN 完即刻飛行得唔得

個闉都畀人睇埋先著翻條底褲

屌佢老母，之前Android 4.4舊機裝完第一次可以開到，之後就係咁彈。今日剷咗佢上play store 諗住再下載，個Apps已經冇咗，應該即係唔支援android 4.x 。想用都用唔到啦冚家剷

諗諗下都係新機新ac安全d 不過唔見邊度有得賣

仲有屌米果部紅米9A . 橫掂資料都係直上北京，用支那機都未嘗不可

有冇人買過lenovo a系列？

我搵過好多地方都冇哂
依家暫時搵到最平又唔係大陸牌子既得返nokia 2.4

淘部幾百蚊既機落黎啦冚家剷

求其買部小米都得啦
反正又唔連網絡

569人仔4G RAM（599人仔加入購物車後再攞30蚊優惠券）
京東可以用香港信用卡
仲免運費送香港工商廈或自取點
疫情過左用完咪兩舊水carousell放左佢

二手得啦，仲諗邊部好

要1k...

點樣加個shelter去notification panel

請問有無apk

追下post啦有人貼,#701

安心出行 Android 離線安心版 APK

其實都係見到有apk 先有買部and機裝既諗法
唔知Nokia定三*好

唔該晒

係呀，我部舊小米 試左好多次都係咁

仆佢個街，依家直頭係唔support , 冇得下載

下乜鬼載丫
個個都手寫架啦

真係要下咪去apkpure 下
反正你都係用鬼機

去apkpure dl apk會唔會刷到個裝機量?

裝個虛擬系統,再裝個安心出行係入邊....咁得唔得呢

舊手機，冇裝sim卡，熄wifi，scan到QR code嗎?

scan到

nokia c2幾時先有返貨

冇貨返幾耐?